食營多會配咩料？

做咁食一個又唔夠飽又唔夠營養，你會點食？
我會連菜同一隻蛋一齊碌熟，懶得再落油煎蛋

食三個

三個係基本，加腸仔

兩個面加啲魚蛋腸仔 再多就會有胃酸倒流FEEL(不過兩個都有啲

大阪燒

食三個咁多我兩個都覺得飽得濟

兩個夠 岩岩好
三個好濟

唔加 好多都唔夾

營多麵包

煎蛋

食營多一定要加檸檬汁

煎太陽蛋

學佢包裝咁煮

食營多講營養

兩個面，加生雞蛋去撈。加點菜

營多個名本身係咪解營養多？

肥牛 蟹柳

最唔明點解佢袋裝得5個麵
明明每次基本都要淥兩個先夠食

臭雞營多 一個太少 兩個唔夠 三個太滯 垃圾麵

營多加火腿蛋夾法包, 好食

一隻生雞蛋打落碗底

係男人就加生蒜
正到仆街

通常落多包粉， 淥2包折3包食，1個掉撚左去。
如果唔係覺得唔夠咸

燒賣